[
    {
        "titulo": "Cien a\u00f1os de soledad",
        "autor": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "a\u00f1o_publicacion": 1967,
        "disponible": true,
        "unidades": 1
    },
    {
        "titulo": "El t\u00fanel",
        "autor": "Ernesto Sabato",
        "a\u00f1o_publicacion": 1948,
        "disponible": true,
        "unidades": 1
    },
    {
        "titulo": "Funes el memorioso",
        "autor": "Jorge Luis Borges",
        "a\u00f1o_publicacion": 1942,
        "disponible": true,
        "unidades": 1
    },
    {
        "titulo": "Santa Evita",
        "autor": "Tom\u00e1s Eloy Mart\u00ednez",
        "a\u00f1o_publicacion": 1995,
        "disponible": true,
        "unidades": 1
    },
    {
        "titulo": "Mart\u00edn Fierro",
        "autor": "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez",
        "a\u00f1o_publicacion": 1872,
        "disponible": true,
        "unidades": 1
    },
    {
        "titulo": "Don Segundo Sombra",
        "autor": "Ricardo G\u00fciraldes",
        "a\u00f1o_publicacion": 1926,
        "disponible": true,
        "unidades": 1
    },
    {
        "titulo": "Fuegos",
        "autor": "Manguel",
        "a\u00f1o_publicacion": 2018,
        "disponible": true,
        "unidades": 2
    },
    {
        "titulo": "El Eternauta",
        "autor": "H\u00e9ctor Germ\u00e1n Oesterheld",
        "a\u00f1o_publicacion": 1957,
        "disponible": true,
        "unidades": 3
    },
    {
        "titulo": "Rayuela",
        "autor": "Julio Cort\u00e1zar",
        "a\u00f1o_publicacion": 1963,
        "disponible": true,
        "unidades": 1
    }
]